有咩方法可以幫屋企人block 支 app

救救我 幫屋企人block晒啲大陸app 日日見到好煩

關你撚事咩人哋用咩apo 你上連登你屋企人都冇block鳩你啦

慳返d心機啦

算啦
就算你全家都黃又點
依家唔再係2019了
唔好為咗啲政見傷感情 （條友本身仆街另計）

點阻止唔用wechat同大陸親戚通訊

開佢個App 打敏感詞

你都識講佢地好醒 你做咩佢地都會察覺到架啦

沖涼嗰時周圍send
「8964」「小熊維尼習近平」